喂唔錯唔錯 快啲快啲 對佢對佢對佢 反擊狼煙反擊狼煙

喂唔錯唔錯 快啲快啲 對佢對佢對佢 反擊狼煙反擊狼煙 喂反擊狼煙呀喂佢而家 而家跌咗幾多呀喂 嘩佢跌得好叉多呀喂 喂跌咗成千萬呀喂 喂就快跌千萬呀 正呀 上呀 上呀 嘩呢次賺緊啦 賺硬呀 嘩正呀正呀正呀。。。

hi

?

個廣告好撚煩

噪音

終於有人